入嚟放低想同5年後嘅自己講嘅嘢

5年後我會push呢個post

我先: 希望5年後我可以講得到「我好中意依家做緊嘅嘢」

唔好唔知做乜柒

放低一段感情未？

真

未

要有牌有車

拍拖未?

知你朋友唔多啦
依家三十歲剩低既朋友差唔多 絕大機會係同你過一世既好朋友黎
得閒記得主動揾佢地食飯
買樓既話 不如換大間d同屋企人一齊住仲好
始終佢地都唔細 果頭近架啦

其實自己一個更開心

有三千萬購買力(2020年水平）
搵到個另一半，同想做的事

係咪放低左佢喇？
遇到一個愛自己嘅人未

唔好再咁anti-social
關心多d身邊人
唔好成日西口西面
開朗d

遇到一個愛自己嘅人未？
身邊有冇多左少左d咩人？ 一定要多d揾朋友 !唔好大個左仲咁摺！
想追求嘅野同而家嘅我仲一唔一樣？
希望到時嘅回覆可以係一步一步達成緊

pish

結婚有搵定收入未呀柒頭

你搵到自己嘅目標未啊？
五年後係你身邊嘅人，係唔係仲係佢？
你放低曬嗰個冇可能嘅人未？你地仲係朋友嗎？